明天係911,對美國好緊要架！

作為美國既盟友，我地要點做？

表示極度沉痛 舉住美國旗攬埋一齊喊

舉辦默哀活動

幫美國

歷史就係咁，如果唔係911,將美國注意力放係中東，中共可能唔會壯大成咁。

大家係社交平台, 記念911.

國難果種痛，真係感同身受。

唔好做到太虛偽，香港一直都無乜表達對911事件既感覺。
如果要表達我會講，我地好明白當日既恐懼，因為最近我地都望住直播721 831恐襲，即使規模唔同但都深深體會熱愛香港既人比人襲擊個刻自己無能為力個種悲痛

淨係retweet同like下就算
唔好搞到咁虛偽

將721 831香港恐襲同911connect埋嚟講
話感同身受

伊斯蘭恐怖主義係中共盟友